乜撚嘢叫索道

纜車就纜車啦屌你老母

咩呀唔係講緊360果度有個VR館，入面有VR 索道玩？

係咪呢D?

樓豬

唔好推了

推

其實細個360/海洋公園呢D都唔係叫纜車...而係吊車......纜車就係上山頂那D.....

樓主走呀 我掩護你

冇料就好似我咁，出少句聲啦

大陸仔扮香港人

蝗語黎

柒了

就算叫索道 有咩問題

總之我未聽過就係蝗語啦

條女好正就叫索女，條陰道好正就叫索道，明未

幻想到樓主自鳴得意咁影相時嘅柒樣

點解索道咁on9都有人撐咁

幽默感真係勉強唔黎架

唔好再推 樓主柒咗

你隻襪低咗 揄(幽)返高先

同我呢句有乜分別